# TP GIT

"Git permet d'effectuer des modifications simultanées sun même document."

Premier exercice Git sous GitKraken entre deux

	- "Une histoire de modifications"

		- J'ai effectué des modifications afin de voir les changements askjhdfaskjdhfaskjdhfasjkdhfasdjkhfasdjkhfasjldhkf

		
	- "Comment collaborer"

		- "Pensez toujours faire un PULL avant d'essaer de faire un PUSH"
